點睇kda新歌

本身好期待小娟rape part
覺得有少少風格唔夾
不過又幾好聽

同埋佢係 pre release 到時候世界賽係咪仲有第二首

同美延做愛

幾正

個個都kda 冇人鐘意pentakill

勁能正 小娟薇娟屈到喊

推呢個

我估小娟 aka akali有份參與製作

女團易入口過死歌、蒙多、歐夫拉呢d 咁樣衰既英

男團靚仔唱得rap得我課金...

不了 成浸韓雞味

有啲似差版嘅pop/star
之前幾期待K/da出新歌，聽完，幾失望下

正到爆

美延美聲引人打J…

拉

正撚過icecream 100倍

小娟好尾機
但我一心愛美延